［send 第二封罷工email] 要求管理層星期二繼續停工，補返工同事OT

777 記招完全漠視罷工。但睇股市已經知道商界因爲罷工有好大壓力。罷工已經開始有成效，但一定要繼續。

請send 以下email 比自己管理層，要求

1. 交代星期二如繼續有嚴重交通事故，員工使唔使返工

2. 交出一個 恆常性 STANDING contingency plan , 如果以後上班時間出現嚴重交通事故，員工使唔使返工

3. 一定要求員工返工嘅話，點樣補償員工返工所用嘅額外時間同金錢

————————-

Subject

Please ensure the safety of our staff on potential 6th August Strike and request of STANDING contingency plan

Content

Dear Management and HR,

Please note that the widely anticipated Hong Kong strike has resulted in significant public transportation disruptions today (5th August) . Many colleagues have failed to to commute to office despite their diligent efforts. Other colleagues reported to office but wasted a lot of unnecessary time. In such a fluid and potentially dangerous traffic situation, our colleagues have all taken significant personal risks.

According to OCCUPATIONAL SAFETY AND HEALTH ORDINANCE, CHAPTER 509, Employers should contribute to safety and health in their workplaces by:
* providing and maintaining safe access to and egress from the workplaces; and
* providing and maintaining a safe and healthy work environment

May I seek a management’s clarification on

1. A STANDING contingency plan if strike or signification transportation suspension happen again?

2. A IMMEDIATE clarification on management’s plan on potential similar situation happen again tomorrow ( 6 th August ) ?

3. Extra transportation time & cost reimbursement. Today colleagues have to spend much more time and money to reach office. Some can only commute to office by taxi. Will management reimburses extra working time and transportation cost?

Regards

———————-

記住

1. 今日，星期一，Office close 之前一定要send

2. CC 大量同事

3. 可選擇匿名用Gmail send出去

上星期第一個email攻勢嘅post

好想罷工，但擔心有手尾跟嘅請入嚟，有辦法幫你全公司罷工- send email

今日5 點前 Send email 比management

謝

我覺得應該聽日停 因為港人習慣唔到長期無返工 今日已是一突破

今日5 點前 Send email 比 management

777 嘅回覆同69 後一百萬人後一樣don’t give a shit .

後果就係612

和理非要即刻諗下一步，如果唔係前線又要好似612咁俾人打多一次

太趕做唔切，今次成功係用左成個星期去宣傳，亦好多人用盡辦法令自己返唔到工一日

如果你急到要聽日再黎多次，情況只會好似以前咁，只能令地鐵多等幾分鐘，效果唔會理想

推